大家畀人劇透咗Avengers 4未？

琴日去Canteen食飯聽到兩條撚樣係到討論劇情
屌 咩驚喜都無晒啦屌你老母
劇透死全家 討論劇情死埋一邊傾
利申：仲未睇

睇之前畀人劇透咗
未畀人劇透 樓豬渣㗎

第二日睇
我FB SC IG 一律都唔睇
防止比人劇透
Wts Gp都小心睇

連登都唔上得